有無人守住立法會秘密通道出口

比班議員走得甩，你地衝到入立法會都無用

現場需要物資 -
1) 生理鹽水
2) 頭盔
3) 保鮮紙
4) 口罩
5) 膠布

講到你知係邊咁啊

你帶路，我封

你知咩

其中